見工一問

想問下第一次見工hr已經印曬我d cert a 學歷個d係咪正常？ thanks
利伸: 19fg 唔係太多見工經驗

Yes

有咩問題？

你有send俾佢佢咪印出黎睇囉